8粒鐘前投左Carrie 神聖一票，我問你答

保安界代表？

快點問

黎緊五年想典玩

專業人士

點樣級做屌字？

清好波

牙達有得投咩

請問

問乜

一票唔撚係票呀，你有冇得投呀？

屌票

認左自己係達囝

冇屌錯就得

牙達選唔到垃圾會都有票

佢it界

主席都唔去 你去咩牙

你就威啦有票都唔去